木村花咁靚女點解要自殺

木村花又靚女又有身材，點解啲日本人咁唔識嘢？如果木村花可以做到我女朋友就好啦..

因為要做你女朋友

一定好痛苦

因為日本社會戇鳩

寧願死都唔想做你條女

關靚女撚事咩,自殺咁撚多原因
你咁柒又點解仲生存呀屌你老母

呢個真，覺得日本社會好畸形

如果佢係我女朋友，我會令佢心理生理上都十分滿足❤️

我係㭍，但我明白自己有其他優點，我值得活下去

痴撚線 連登仔開口埋口都要質疑人地嘅生存價值